Documento gerado sob autenticação Nº JZT.246.028.5A0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5952                  de  07/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor SIDINEI ROCHA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 2507064, lotado e em exercício no Departamento
de Ciências Administrativas da Escola de Administração, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a
classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 28/02/2016 a 27/02/2018, com vigência
financeira a partir de 30/04/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.501690/2018-59.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
